想搞大Indigo單嘢同我入黎

要佢地內部搞大佢一定要搵啱人，Jolyon Bulley 就係香港區嘅揸fit人， 要投訴就一定要直接send email或者打電話畀佢。

jolyon.bulley@ihg.com
jolyon.bulley@ichotelsgroup.com

+86 138 1780 6327
+61 418 635 311
+65 9788 7842
+1 770-604-5000
+61 2 9935 8300
+86 21 2893 3356

佢 linkedin

全部都係網上有嘅公開資料。 各位想send啲乜嘢去投訴就請隨便啦！

p牌自推

推

Lish

PISH

有冇懶人包 indigo咩事

賣左十一個手足拉晒

push

出賣手足

酒店要搞到幾大係另一回事
總之有份既保安就一撚定要搞

幫推

同為酒店同事表示：錯既大多數都係保安部，佢地其實大部大部份都係極深藍深撚到變紅.
每間酒店保安部都會有幾個係退左落黎既黑警把關，但日日都係到好食懶做，有事閃水冇事出黎扮野講幾句.本人唔係做INDIGO但都貴為同集團旗下品牌，望大家要針對既記得係保安部既人，麻包袋又好接放學都好，唔好搞酒店，原因係入邊住左大量外國遊客，香港人目前最需要既係外國媒體既支持，如果衝酒店咁就食屎了，所以希望大家明白，P仔推唔到但老撚咁大隻字洗撚到您地睇到！

本人做既果間酒店保安部個個都覺得自己係黑警後代，為民除害先係正識既喪心病狂人士，係公司要大家尊稱佢地做：Sir / Madam ，例如佢地自己部門既薯仔見到大粒的文要講：Good morning 陳Sir 如此類推

所以要怪就怪保安部，一班日日番黎7，冇貢獻糧照出飯照食強制No pay永遠唔會有份既垃圾！

十日香港得一間酒店?

如果間酒店俾人搞, 外國遊客見呢間咁危險自然識得揀第二間

順帶提一提，wc indigo物業業主係大鴻輝，即係相入面中間果個，佢成間公司d人都係極深藍，indigo下面間酒樓係佢開，, 上面d房先係indigo營運，分分鐘大鴻輝都有份落order

個個都話要留負評，屌！唔撚係投訴呀，佢哋當spam決定唔覆理撚得你啦！ 梗係要問點保障住客安全？！？！ 佢哋無得唔覆！
所有嘢都係google返嚟，大家識做啦！

1/ 洲際酒店集團香港總經理資料
香港洲際酒店： Claus Pedersen - claus.pedersen@ihg.com
香港海景嘉福洲際酒店：Alexander Otto Wassermann - alexander.wassermann@icgrandstanford.com
香港銅鑼灣皇冠假日酒店： Ip Hon Ming - honming.ip@cphongkong.com
香港九龍東皇冠假日酒店：Carlos Souza - carlos.souza@ihg.com
金域假日酒店：Gerhard Aicher - gerhard.aicher@ihg.com
銅鑼灣智選假日酒店：Aaron Tse??
香港蘇豪智選假日酒店：Kaivin Ng - kaivin.ng@ihg.com
香港旺角智選假日酒店：Albert Wu??
香港九龍CBD2智選假日酒店：Dennis Hui - dennis.hui@ihg.com
有兩個唔肯定

2/ 洲際酒店集團美國 Privacy Office 同 Marketing 安全梗係同 privacy office有關！仲有 marketing都要答啦！
privacyoffice@ihg.com
Head of Global External Corporate Communications - mark.debenham@ihg.com

3/ / agoda / / expedia /
唔撚係留review 負評，係問佢哋portal 點樣保障客戶訂到間安全嘅酒店
全撚部有得book房嘅網站都要問！
「前線員工唔撚使幫酒店洗白！酒店有幾多想手足死嘅藍底你清楚過我哋啦。身為員工stakeholder，你唔需要同手足幫高層解釋，你諗諗自己有咩可以做啦。」